有冇要紅色128GB XR

岩岩先買,幫親戚買的(佢要256GB)

但我買錯了128GB,有冇巴打C打幫幫手

有單,豐澤買的,就係開左機,層膠都味開

PM...

20$

送俾我啦bb

4000 fast trade

6500 得唔得....

4300 immediate trade

5000
fast trade

4350 sonic trade

4400 supersonic trade

10

6000 ass trade

Csl 賣緊全新$6199
你會唔會諗多左

$4600ultrasonic trade

4500.

5300

5000

揾人改 256

5000收

今晚出Se2的話3500先有人收

樓豬輕鬆汁三舊

人哋128喎

算啦,我媽聽日要拎上大陸比親戚,搞唔切了...

$5700
留tg